讀室內設計既入一入泥 感謝

從來冇掂過design
中學又冇修過Art
但好想讀室內設計
依家商科HDyear2
想升u讀室內設計
但想讀下相關既基礎課程先
有冇巴打絲打知邊間好 兼讀既
感謝

好似space vtc hkcc都有，邊個好就真係唔識，只可以講讀設計可以唔畫畫，有美感即可

唔好讀
死路一條

［借位宣傳］設計師標準工時及工會意見諮詢問卷

設計師標準工時及工會意見諮詢問卷

問卷連結：

問卷目的

第一部分
根據瑞銀集團2018年《價格與收入》( )的研究報告顯示，香港工作人士每週平均工作時間高達52小時。而香港設計界的工時過長問題亦相當嚴重，工時規定在設計行業的勞工權益中有關鍵的作用，因此在籌備工會的階段，我們希望可以透過問卷調查了解設計界的行業現狀，以及設計人員對標準工時之看法。

第二部分
現時工會在籌備階段，希望聽取更多設計人員的意見，令籌備工作更加完善。

內容相當豐富，請比足心機去填寫🙇
唔好白費籌委妹妹既心血

#問卷

好辛苦啊 成日冇得瞓 人工又唔高

老士講句，要有心入呢一行先好入。好多人都捱唔過，捱唔過其他工作嘅誘惑，因為當自己好努力做，做到咁上下，但人工又跟唔上，自己會考慮其他收入高嘅工作。當然，你當咗室內設計係你終生職業，你自己又喜歡的話，你會好享受自己嘅工作，甚至會好proud of 自己成為一個設計師。

利申: 讀室內設計，做室內設計

室內設計不如archi，做返室內設計又得，繼續archi路又得

室內設計就轉5反archi要重讀